你寧願。。。？

另一半出過軌叫過雞，定係政治立場相反？

價值觀唔一樣好難一齊到